今朝去覆診先發現原來就算白領 西裝友都有精神問題

一直都好少留意其他人
見完醫生 扮完野攞藥就走
今日先知道估唔到咁多睇落正正常常果D人都唔正常
香港真係好恐怖既地方...

你都傻
專業人士先多精神問題
比起普通人更大壓力/易鑽牛角尖

叻人對自己要求高啲，傾向完美主義

樓主你係咪未食藥
所以ff有個細佬響台灣叫雞俾人捉左？

1/4 香港人有精神問題
好多好似樓主咁心理唔平衡

我幾時開過咁既post...

office d人事政治都咪話唔大壓力

精神病已是都市病

咪撚應樓主呢隻五毛狗啦
根本支那派來洗版

白嶺先多變態

何出此言？

夠鐘食藥啦

邊個冇精神病既 企出黎

精神病≠痴線
可能只係d好少既症狀
例如好驚某樣野
只係嚴重到影響生活要睇醫生

做緊酒吧
有個客間唔中黎飲野 次次都自己一個

成日飲飲下酒自言自語 有時又係到笑
成日對住個電話講: Gimme a break man

佢著到四四正正 可能係做ibank果d
一日做成十五六個鐘做到痴痴地線

高層先易痴線
一來供緊樓 份糧好緊要
二來管住人 雖然佢地學歷高
但唔代表佢同人相處無問題

反而可能性格缺陷 易得罪人

三來 咩飛 咩都要佢負責 又要落指示
仲要d 口靚可能本身唔妥佢 又或者佢d下屬係低能

不過抵佢死 學人買樓 又唔知自己工作能力與人工不符 仲要太細 學人儲錢結婚 因無錢又會鑽牛角尖 做你下屬又係仆街既 所以唔抵可憐

佢地既人工已經包埋精神壓力

仲要睇醫生 根本係因爲佢既實際工作能力
未達份工要求

叻人自視甚高 目中無人
每日多一個敵人 少一個朋友

識好多教畜有精神病...
地盤佬日日勞動反而精神健康

我見到好多係本身未有足夠能力做某個職位，所以感到有壓力，搞到精神病
所以未夠班夾硬升上某個位唔係好事

地盤佬運動多 多巴安/血清素

地盤佬有咩屌兩句老母就完
會有咩精神問題